巳fc 今日會8號風

天文台都要我地罷工

？？？

係8號就一早掛左啦

假消息，check你老味

On9

Show Blocked User - 封名囧菌

如果今日冇8號，你就挽單機啦

囧？

系八號就好#sowhat#全全港三罷～

一起低就明曬

你用你老母個西 FC？

又係呢啲垃圾fc

8號呢 我屌你老母